<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE chapter PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.5//EN" "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.5/docbookx.dtd">
<chapter>
  <title>Uvod</title>
 
  <section>
    <para>
	Užívateľ manuálne zadá mená tímov a ich hráčov. Aplikácia rozlosuje skupiny a čas jednotlivých zápasov. Jednotlivé zápasy je možné spustiť potomocou tlačidla ,,RUN". Po začatí zápasu sa spustí časomiera, ktorú je možné kedykoľvek zastaviť v priebehu zápasu. Užívateľ je schopný pomocou aplikácie pripočítavať strelené góly členom daného tímu. Počas celého turnaja sú užívateľovi dostupné štatistiky jednotlivých zápasov a strelených gólov. Po skončení základnej skupiny aplikácia vygeneruje play-off turnaja, ktoré funguje na rovnakom princípe. Kedykoľvek počas turnaja je možné jeho priebeh uložiť vo forme XML, alebo načítať už existujúci turnaj. Všetky údaje o turnaji sú po skončení uložené vo formáte XML.
    </para>
  </section>
 
  <title>Popis tried</title>
  <section>
    <para>
       <itemizedlist>
	      <listitem><para>Team.cs - trieda, ktora si uklada informacie o tyme, napriklad zoznam hracov v tyme, meno tymu, skupinu, atd</para></listitem>
              <listitem><para>Player.cs - trieda, ktora si uklada informacie o jednotlivych hracoch, napriklad meno hraca, pocet strelenych golov, pocet asistencii</para></listitem>
              <listitem><para>Match.cs - trieda, ktora si uklada informacie o zapase, napriklad tymy ktore proti sebe hrali, pocet golov tymov a jednotlivych hracov, taktiez ci bol zapas uz odohrany</para></listitem>
              <listitem><para>Clock.cs - trieda, ktora odpocitava cas zapasu</para></listitem>
              <listitem><para>Save.cs - trieda, ktora ulozi aktualny turnaj do suboru so zadanym menom a Listov zapasov</para></listitem>
              <listitem><para>Load.cs - trieda, ktora nacita ulozeny turnaj zo suboru</para></listitem>
              <listitem><para>PlayOff.cs - trieda, ktora sa stara o zapasy turnaja, osobitne o muzske a zenske zapasy</para></listitem>
              <listitem><para>MainMenuForm.cs - trieda, ktora ma za ulohu pripravit zapasy pre PlayOff</para></listitem>
       </itemizedlist>
    </para>
  </section>
</chapter>
