<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE chapter PUBLIC "-//OASIS//DTD DocBook XML V4.5//EN" "http://www.oasis-open.org/docbook/xml/4.5/docbookx.dtd">
<chapter>
  <title>Záverečná správa - Lukáš Durčák</title>
 
  <section>
    <title>Moja činnosť</title> 
    <para>
		Pri prvom stretnutí spolu s mojimi kolegami z riešiteľského tímu sme diskutovali o návrhu aplikácie
		a rozdelení úloh. Mojou úlohou na tomto projekte bolo tvorenie wiki stránky a dokumentovanie postupu práce.
		Po vypracovaní aplikácie som vytvoril prezentáciu k projektu.
    </para>
  </section>
 
  <section>
    <title>Použité nástroje</title>
    <para>
    Použité nástroje:
       <itemizedlist>
          <listitem><para> Facebook – väčšina komunikácie medzi riešiteľským tímom </para></listitem>
          <listitem><para> Git - verzovanie, tvorba wiki </para></listitem>
       </itemizedlist>
    </para>
  </section>
  
    <section>
    <title>Tvorba wiki</title>
    <para>
		Pomocou verzovacieho systému som postupne vypracovával wiki stránku projektu. Stránka obsahovala popis projektu,
		návrh a rozpis úloh pre jednotlivých členov.
    </para>
  </section>
 
  <section>
    <title>Návrh aplikácie</title>
    <para>
		 Chceli sme vytvoriť aplikáciu ktorú by sme využili v praxi. Keďže vačšia časť členov našej skupiny
		 hráva rekreačne floorball a podieľa sa na organizácii menšieho turnaja, rozhodli sme sa pre aplikáciu
		 ktorú by sme využili. Stanovili sme si požiadavky aké by mala aplikácia splňať náš programátor začal s
		 implementáciou.	
    </para>
  </section>
 
  <section>
    <title>Tvorba prezentácia</title>
    <para>
        Na záver, po naprogramovaní všetkých častí a otestovaní aplikácie som vytvoril prezentáciu.
    </para>
  </section>
 
  <section>
    <title>Zhodnotenie a prínos projektu</title>
    <para>
        Práca na tomto projekte bola pre mňa určite veľmi zaujímavou a prínosnou. Mal som prvý krát možnosť vyskúšať si 
		prácu vo väčšom tíme spoločne so všetkým, čo tímova práca obnáša. Kladne hodnotím prístup všetkých členov, ktorým 
		by som chcel touto cestou poďakovať za spoluprácu.
    </para>
  </section>
 
</chapter>

